蔡英文總統致香港人宣言

官到無求膽自大

We are not alone

感謝台灣人出聲